四大訴求,缺一不可

而家周圍吹風,話民間最受落係成立獨立調查委員會,就算成立到,大家真係覺得有用咩？我相信都係變左第二個監警會！
所以，我寧願要釋放同唔追究所有義士,呢項真係現實啲，我真係唔忍心再有義士被拘捕
不過我都要從新
4大訴求，缺一不可]

負皮 上一頁

請善用不回覆推文

no push